\documentclass[14pt]{extarticle}

\usepackage[main=greek,english]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[unicode]{hyperref}
\usepackage{titlepic}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}
%\usepackage{amsmath}
\usepackage{import}
\usepackage[superscript,biblabel]{cite}

\graphicspath{ {./img/} }

%This is to include native fonts
\usepackage{fontspec}
\setmainfont{GFS Didot}
\setmonofont{SFMono Nerd Font}

% Turn this on to disable text wrapping
%\hyphenpenalty=10000
%\hbadness=10000

\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backcolour}{rgb}{1,1,1}

\lstdefinelanguage{http}{
  identifierstyle=\color{gray},
}

\lstdefinestyle{mystyle}{
    backgroundcolor=\color{backcolour},
    commentstyle=\color{codegreen},
    keywordstyle=\color{magenta},
    numberstyle=\tiny\color{codegray},
    stringstyle=\color{codepurple},
    basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,
    breaklines=true,
    captionpos=b,
    keepspaces=true,
    numbers=left,
    numbersep=5pt,
    showspaces=false,
    showstringspaces=false,
    showtabs=false,
    tabsize=2
}

\lstset{framexleftmargin=4mm, rulesepcolor=\color{black}, style=mystyle}

%Styling (sub)(sub)sections
\usepackage{titlesec}
\titleformat{\section}[block]{\thispagestyle{plain}\Large\bfseries\filcenter}{}{1em}{}
\titleformat{\subsection}[hang]{\bfseries}{}{1em}{}
\titleformat{\subsubsection}[hang]{\itshape\color{blue}}{}{0.8em}{}

\title{
    \Huge\textbf{Πρώτη Εργασία}\vspace{5mm}\\
    \Large{Τεχνικές \color{red}προ-επεξεργασίας \color{black}κειμένου\vspace{5mm}}\\
    \large{Ανάκτηση Πληροφορίας}
}
\titlepic{\includegraphics[scale=0.18]{cover}}
\author{
  \small{\emph{Διονύσης Νικολόπουλος - 1η Νοεμβρίου 2021}}
  \\
  \small{\emph{AM: 18390126}}
  \\
  \small{Tμήμα Τρίτης 18-19:00}
}
\date{}

%Make the header look nice
\usepackage{titleps}% http://ctan.org/pkg/titleps
\newpagestyle{main}{
\setheadrule{.4pt}% Header rule
    \sethead{\small{\thesection\ \sectiontitle}}% left
            {}%    center
            {\small{Ενότητα \thesubsection}}%    right
    \setfoot {}
        {\thepage}
        {}
}
\pagestyle{main}

\begin{document}

\begin{titlepage}
  \maketitle
\begin{center}
\end{center}
\end{titlepage}

\tableofcontents
\clearpage

\import{sections/}{Intro}
\import{sections/}{1st_Section}
\import{sections/}{2nd_Section}
\import{sections/}{3rd_Section}
\import{sections/}{4th_Section}

\clearpage
\addcontentsline{toc}{section}{Αναφορές}
\begin{thebibliography}{9}
\bibitem{montypython}
    Monty Python and the Holy Grail,
    \color{gray}British Board of Film Classification\color{black}:
   \\ \scriptsize{\url{https://www.bbfc.co.uk/release/monty-python-and-the-holy-grail-q29sbgvjdglvbjpwwc0yodmymdu}}
\normalsize

\bibitem{arthur}
    Stories of King Arthur and his Knights \emph{by Thomas Crowell},
    \color{gray}Library of Congress\color{black}:
   \\ \footnotesize{\url{https://www.loc.gov/item/04027124}}
\normalsize

\bibitem{moby}
    Moby Dick or The White Whale \emph{by Herman Melville},
    \color{gray}Library of Congress\color{black}:
   \\ \footnotesize{\url{https://www.loc.gov/item/22022440/}}
\normalsize

\bibitem{randomcase}
    Ιστοσελίδα για τυχαία αλλαγή στην κεφαλαιοποίηση γραμμάτων λέξεων.
    \color{gray}2021 Advameg, Inc.\color{black}
   \\\footnotesize{\url{http://www.unit-conversion.info/texttools/randomcase/}}
\normalsize

\bibitem{copyleft}
   Κείμενο για τον ορισμό του Copyleft.
   \\
   \color{gray}
        Ίδρυμα Ελεύθερου Λογισμικού, Inc. (FSF)
        \\
        Αρχική μετάφραση στα ελληνικά: Γεώργιος Μ. Ζαρκάδας (2010)
   \color{black}
   \footnotesize{\url{https://www.gnu.org/licenses/licenses.el.html}}
\normalsize

\bibitem{sense}
   Οι πρώτες 200 λέξεις του βιβλίου \emph{Sense and Sensibility}
   \color{gray}
        Project Gutenberg, Συγγραφέας: Jane Austen
   \color{black}
   \\\footnotesize{\url{https://www.gutenberg.org/files/161/161-h/161-h.htm#chap01}}
\normalsize

\end{thebibliography}
\end{document}
